poly design non jupas

今年DM係咪冇interview啦？ 交左profo咁耐仲未有回覆 定係已經派左我冇份？

我都仲未收到DM interview

我dm first choice, IM second, 結果拎IM interview,以為dm唔要我

會唔會係今年淨係睇profo?

我都係，想入DM 多d 但係得IM interview